請將仇恨化作動力，只有最終勝利先可以幫死者昭雪

明白大家好嬲，嬲到想殺狗報仇雪恨。
但大家請明白，你殺一兩隻狗都挽回唔到陳妹妹既生命。
幾萬隻狗，你地殺果一兩隻狗，機率計都幾肯定唔係落手殺佢既狗。

所以只有最終勝利，審判每一隻狗先可以幫到小妹妹佢昭雪。
好嬲，好心痛，流住眼淚打依段嘢。
我知大家唔會忘記依個仇，但請大家暫時唔好百分百將焦點放喺度住。

記住，要贏。
做返主線，贏左自然可以真正幫到小妹妹報仇。
要贏先可以制裁每一隻狗。

殺一兩隻狗，根本唔能夠平息我地既恨。
我係要佢地全軍覆滅。

做主線，做主線，做主線。

打機都係咁，做完主線，爆到機，有d支線就自動完成埋。
明白嗎？

當憤怒達到臨界點時，我們將不再將怒意放在面上。
我們將每人懷著仇恨的心，沈著應戰。
敵人面對的將會是時時刻刻想佢地死既香港人，我地會把握每個機會伺候著。

問君能有幾多仇，恰似一江春水向東流

不要被仇恨帶着走，政府就係想咁

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

要贏
要報仇就要贏

推

要全軍死

嬲，我哋要堅持，大審判日到來班狗必然要還！

推！

真
我要佢地無一個走得甩

無錯

要報仇就要贏

全部人同我比實際行動